一人一個你生存嘅理由/意義

近排有抑鬱有輕生念頭（唔會自殺）
希望聽下巴絲嘅正能量
有啲咩令你依然堅持每日嘅生活？

唔想屋企人擔心埋自己
想享受自己生活
好多星要追
好多活動想參與
好多地方想去

搵生存意義
我仲未搵到

有邊個唔會諗過自殺

生存就係為咗搵生存嘅意義

無乜人會因為咁而睇醫生掛

有好多野想做
好多野想試
好多地方想去

好難搵 有無提示

加油巴打

好多奢侈品想買

利申:有抑鬱，靠煙酒減壓

想威 唔想比人睇死

我都搵緊

你個名

報仇
想我好僧既果班垃圾全部死係我面前

死嘅時機未到

供樓

點死啊 鬥長命？

。。。。

我思我故在

為左生存 唔洗意義

btw 抑鬱+焦慮康服者 病情嚴重只係因為你係咁諗埋呢d咁既野
想康服記住唔好諗諗完都冇用既野

大個左之後養屋企

自己對e個世界仲有作用
意識冇作用就會自己離開世界

控制唔到

有乜作用

生存既理由係唔敢去死

控制到就唔叫病

輕度就控制唔到...
搵真人傾訴 同fd出去 做運動 冇fd就自己出街 唔好比自己太多時間獨處
唔店就真係去睇門診 聽醫生建議 個陣我食左2個月鎮靜劑 加上做運動
你係呢度鳩up 聽連登仔鳩up只會令病情惡化

暫時個意義係單純咁活著 仲未搵到咩意義

希望令其他人開心
睇到身邊既人幸福

你有工作能力 世界上有人需要你
咁都叫對世界有作用
當發現自己成為世界既依賴
咁就

想成為一個好似世之介咁嘅人(日本電影《那年遇上世之介》

愛我愛既人
享受開心既事
食好西
玩

成日見到呢d post都好好笑
咁真係冇理由又可以點？ 唔通唔生存？ 問黎都哂氣 就算你真係有d所謂理由生存 但99%理由去生存都係只係生存
呢d post存在會令太多有情緒病既人係度鳩諗 唔好害人 唔好再開呢d post

只係因為要生存

仲要報

屌send錯
仲要報答老豆老母
有鐘意既人但係唔敢表白
有好多野想買但未買到

做自己覺得有價值的事情。
決定要生存，就唔好再怕再怨，
無論係個人發展定政治變革，
仲有好多事情可以去做。

反正都係辛苦，都係貧窮，
咁不如按照自己慾望去生活。

其實我無9up wor
又無話要巴絲建議
道理我都明

我只係想聽正能量

比較同意呢個

唔撚係點呀 你又幫到d咩手啊 點都好過係度鳩up一輪話自己都冇 大家一齊仆街個d啦 我自己係過來人 永遠幫到自己既只有自己 你乜7都唔知就收下皮啦

乜po都有情緒病嘅人啦
唔通唔比人開po

唔好鬧交得唔得

單親
如果老母死埋應該